文科仔讀食品科學HD係咪食硬屎？

黎緊hkuspace 面試，擔心萬一收我d野完全唔識

讀埋D垃圾乞食科, 仲要HD 不如膽粗粗讀工程IT博一鋪算啦

讀完考食環處囉

讀上去可以做營養師
我記得space有營養師program讀完有牌

我都有興趣讀下佢個course

會
因為要讀human physiology 背死你

Hkcc 更稱心

space呢個好program好難入
兩年先開一次，仲要收好少人（收幾多上網搵

呢幾年啲晒銀時畢業生食正晒營養師泡沫
淨係hku cu每年都幾十個Nutritionist
未計其他野雞degree或者相關科目嘅fg

全港得space一個HA認嘅dietetics program
仲要兩年開一次

横掂文科轉science
不如直接轉healthcare eg 讀nursing school/aso駁bachelor of nursing

樓主可以考慮下讀個nursing degree增值加學D醫學知識

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的

澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

英文能力要求容易 唔想考IELTS 可以考較簡單的OET(nursing)

有人為仔女教育
有人為住好D
有人為開心D 唔使日日聽柒婆9up
有人為工作環境多D mutual respect無咁malignant
有人為多D autonomy 做nurse practitioner

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

如果佢唔收我會開心啲

摸牙plz

即係bio人體部分

佢有幾科，我揀咗food health and business management, 呢科都係要背bio?

咁你自己又話食品科學?

唔使讀

搞錯左

我記得如果係你呢科嘅話 就可以唔使理科底

點解既

呢科唔使讀過理科都收 website 好似有寫

ive悔終生

Why?